**1. Пространство имён** - это абстрактное хранилище, где не могут быть использованы одинаковые имена (классов, методов ...)
**2. Исключения** - это класс, который помогает отлавливать различные ошибки и управлять дальнейшими дейтвиями,
либо продолжать код, либо выкидывать из кода...
